Metsawallitseja Gross kaebab wennelase Iwan Ustinow Koschow peale, se olla 2. aasta eest kaewu pakkud (rakke pakkud) moisa poolt saanud kaewu teggemiseks polle agga selle aea sees kaewu tehnud, waid mäddandada pakkud.
Iwan Ustinow Koschow kostab kaebduse peale, et temma olla pakkud saanud, ei jõuda agga üksi ärratehha, waid tahhab, et teised perremehhed appi lööks.
Kohhus mõistis:
Iwan Ustinow peab kaewu Nellipühiks walmis teggem, kui mitte, siis wõttab Moisa rakked ärra, ja saab trahwitud 24. tunni kinniistumisega.
/: Otsus kulutud sel 31. Märtsil. c. seaduse juhhatusel, kellega kohtukäijad rahhule on, mis peale Iwan Ustinow kinni saab pandut:/
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, kohtumeesA. Pärn [allkiri], "xxx Josep Maddi, "
